Nike會員新年優惠65折

買三件有65折 有冇人一齊夾單
留下telegram

wly926
Thx巴打

Tg @ohheye
Thanks

tg sw331
thanks巴打🙏🏻

tg @hihi8
Thanks

Boryschan
thx巴打

Jerej

chung922
thx 巴打

上面位巴打應該夠人
有興趣夾單請add lihkgcc -2件

-1 人齊即訂

已滿 不用加

仲有冇人開團

仲有無人夾啊
@deardeardaniel

唔係指定商品咩？

仲有無人夾啊

我想夾

here

我都想夾

想夾

做爛市

tg@nikeoff35

-1

Want 留Tg

Tg@nikeoff35

sunshineofmylife

想買sd navy
Tg:oldcfuck
東鐵交收最好

Tg:hahayeahyeah

tg:linkgolden

Tg:jet312

想問下買jordan波鞋有冇折

仲有無巴打夾單 仲差一位
tg: Flyw1334

想問下點解係精選到選左3件入code佢話唔岩既

聖誕前做兩折已經掃到夠。

位已滿

仲有無人夾單？

我可以

仲有人想夾tg我 @ohheye

TG左

想入手波鞋
Tg Bbbyyy0

有無人仲有位
TG @okamaokama

仲有冇位？
TG wowo169

前幾日同人夾 d款得返好少 又冇碼

有無人放個袋呀

有無人諗好買咩架
佢每日朝早好似會番貨 等等下夾得黎就無哂貨

我有喎，點放

我買左對AJ,加兩對襪，費時搵人夾咁煩

要三樣items都tag左新春優惠先會有further reduction喎
你咁樣買唔會貴左咩

Telegram me: baldrich

仲有冇巴絲打夾單？
差一樣item就65折
港島線交收

請出價